不情之請，大埔連儂友可以外借出隊嗎？

小弟因為工作關係要去各區，成日走去睇下當區最有名連儂點。
呢兩個月，最Impressive同資料惡搞文宣最整齊最易睇既，始終都係大埔連儂隧道。
我有個奇想，平時有自發搞開大埔連儂隧道既朋友，可不可以組隊去各區幫手整理一下呢？順便仲可以交流一下做法。
如果成事，可以搵義載哥哥幫手車出車入，減輕來回時間及成本。

其實唔係整嘅人嘅問題

支持 亦都想加入
見港島區有D連農牆打完風之後已經有D日久失修
想整返整齊 一來一個人做唔黎 二來冇文宣圖喺手
有冇文宣組TG group ?

大埔隧道得天獨厚，地利人和佔盡，其他區分好難找到一個讓人走到舒服的途人必經路線

呢個我十分之贊成呀! 但佢地儲到既經驗其實真係可以spread開去!

整的人無特別，係個區居民的平均取向影響

我有去過幾區連儂點幫手，我可以好肯定咁同你講，80%既人只係照其他人既方式貼上去.
即係話如果有人show到俾佢地睇點樣貼比較好，佢地都會跟。

呢個講法我其實唔贊成的。如多區既連儂其實都只係一堆ｍｅｍｏ紙亂貼，隨左貼個下好似做左Ｄ野外，其實係帶唔到明確信息俾路人。

一不小心又要推一下

我諗係地利位置問題